【華為「死機」】大批港用家無法開機 疑更新檔出問題

仲用華為

新os

收p30 pro $10

Andriod 好垃圾，搞到死機

即刻啟動備用方案，所有機轉用鴻蒙，穩定好多

利申：愛國愛港

趁香港仲有價，trade in咗佢換Samsung

邊個罵華為係漢奸，走狗，賣國賊

攻賀

國家server有哂backup
唔驚啦

*恭

罵華為的漢奸，走狗，賣國賊請注意，你們已經被黨記住了

黨將清算呢班廢老廢中

用華為果然全部都係廢老

爆啦

阻住班阿叔玩Candy crush

愛我中華，用我華為
華為好，華為美

抵撚死啦，用蚑那嘢就咪撚用美國作業系統啦
你唔怕美國封殺唔撚俾你用Google，咪買蚑那電話囉

紅懵

好多廢老磨廢中

乜都無哂

阻住佢哋we7玩囡囡

阻住佢地捉比卡超先真

成班廢老又去搞事

你老味，快尐幫阿叔部機提鴻蒙

個別事件, 華為用家唔使驚, 快D更新啦, 快左又安全左
[url][/url]

幾撚多廢老

有請小鳳姐

係MTR不斷叮叮叮
之後大大聲係wechat錄音（手腳慢要不斷重錄）

反了反了, 要不是華為

更新都搞唔掂仲話自己整os

任正非笑了

就咁睇三張圖,d人都係50以上

屎為又然

華為奇招化解禁制令
美國人叫苦連天
任正非笑了：現在求我也不會幫美國

繼續po上大陸廣傳

收錢換底板 恢復資料
華為又贏

班廢老轉會未

黃一龜

諗起都好笑
pkmgo綁定google帳號個班

換S10
或者sony Xperia 1又或者Nokia 9
就係唔好再用大陸機

其實係廢老先可以喺呢個時間得閒去服務中心啫
唔代表多數都係廢老先用華為

果D一次玩3部機嘅訓練員

比美國封又扮撚哂受害者
共狗最叻依套

收mate 20x
$500

睇youtube嗰陣時幾大聲

全部都係廢老

而家知道國家幫你backup 既重要性未？

成班廢老
google未block華為果陣都算android一份子
證明android幾多廢老用

我唔係撐華為
掉轉美國要搞三叔，sony,nokia下場都係一樣

咁搞三叔，sony,nokia嗰機率會唔會大得過華為先
況且韓國 日本又係美國盟友
芬蘭又無瓜葛

真係唔好咁老定，侵侵傻嫁，有咩做唔出

看圖作文

下場係一樣
請問有無了解左國際政治先再講野

S10

OP呢期有冇揸波

用家平均年齡40歲up 成班中年廢老

此上帝不同彼上帝

洗乜了解
雖然機會唔大
但一眼就睇到美國對smatphone生產影響力幾大
搞政治之餘仲可以宣洩主權

你傻定佢傻呀

都話連登仔只係識睇外表
佢上任之後多左幾多風風雨雨呀大哥
放心我唔係幫強國，仲好想強國死
我都係以事論事姐

我今天一定要買到華為
華為太棒了

有客人想購入大量華為手機支持華為，但職員表示銷情太好，未能提供現貨給予排隊的市民，場面一度混亂。

1500 收 P30 Pro
有意pm

咪撚轉，繼續愛國繼續用屎為

識玩

收10蚊斤